老老柒柒做人做到陸永咁都幾屈機

屋企三個女人都咁正

仲有肥媽晚晚教佢煮飯

仲可以比人認錯做梁天倚

可以同快必做到rape組合

喜好綠色

6號 vs 陸永

諗起dewi 三姊姊
但依加無咁靚

陸永帽永綠

前事最怕有人提起

佢玩膠